屋企養貓玩Mario Kart

揸揸下見到隻貓係到嘔

最尾個隻：

見過一隻傻貓刻意食野草
嘔返條檐蛇出嚟